鋼鍊想帶出既野你都仲未明 睇多100 次先啦 62正評0負評

有時覺得
人真係好渺小

連令一個垃圾討論區嘅人對一套垃圾卡通片改觀都原來係咁難

唉

多啦a夢

鋼鍊真係上左神台10幾年都未有人取代到

故事結構太完整

係，動物台不嬲多mk偽毒

真毒點會覺得鋼練係神作，咪玩啦

收嗲啦

收嗲呀呀呀呀

最強既係佢對世界既觀念，人性既黑暗面等等既解釋都好全面

我明啊 等價交換

想逼死我？

每個留言都笑撚到仆街，好似有個bot學識咗上論壇咁狂loop

唔明反鋼鍊嘅人係咩心態 明明呢套作品可以話係完美
不過算啦 啲毒撚係唔會明呢啲咁有哲學意義嘅佳作

佢入面嘅「一即是全、全即是一」真係改變咗我一生
咁勁嘅哲學思維 我除咗聽ligma哥哥嘅講義之外都未試過有咁勁嘅思想衝擊

唉 我反鋼大將軍之後收山

睇鋼鍊講人性黑暗面

開始明點解黎蛇要退出連登，成個壇都弱智

樓主簡單一句話
仲有深度過鋼鍊

佢鬼會退出你聽佢up

圖？

香港人對鋼鍊推崇其中一個原因係有代入感。 我地同樣都有一個想謀殺我地的政府。 喺大總統背後係父親大人, 喺林鄭背後係中共, 佢地一樣都係邪惡的存在。 香港人變左隨時會被提練成賢者之石的材料, 事實我地都一直在為中共輸血洗黑錢。 所以香港人睇鋼鍊特別有另一番感受。

痴線 我已經唔知我癲定世界癲

反鋼鍊仲算唔算黃

佢地睇鐵血的孤兒應該都覺得似香港

真理

我地鋼錬係myanimelist第一嘅動畫
其他動畫應該都冇咩資格同佢比較